食宵夜喇 係

辣豬骨拉麵 + 煎互絲

頭香

飲品

食完晚餐都好肚餓啊寶寶

啊媽buy

我都係不過要忍住唔食

點解要忍 餓親肚仔點算

真係好撚正

唔食炸野？

冇炸野

留返啲quota聽日食buffet

tmr有

明天有

食邊間啊 我上個月食左新開間kerry hotel 佢既燒烤係世界級

冇炸野學人開post 自己好好反省下
好失望

宵夜？
個麵大到

唱k buffet炸

餓得濟落左兩個

我唱歌好好聽

想聽

我隻狗都鐘意食骨頭

自己煮？

想聽+1

係啊

有機會

食飽飽lu

講笑喳 加多包新岀媽咪臉

樓主一定係大肥婆

agger

你呢啲柒頭咁鐘意成日話人 要靠取笑人去獲得存在感同快樂 真係好撚可悲 你呢類人應該立即走去排隊槍斃 反正睇死你條撚樣現實生活中咪又係社會垃圾 攞去打靶都唔會覺得可惜

仲有 我肥唔肥關你撚事啊？你咁既撚樣 豬閪都唔撚柒輪到你掂下手仔啦 柒頭 未撚學識咩叫禮貌咩叫尊重就沖返入你老母個閪度上多幾堂先岀聲啦

翼翼唔好嬲啦，x登就係咁，唔好理佢地

嬲到爆炸 平時都冇咩野 但佢係正我心情不太好既時候比我睇到

訓醒先睇到個post

呢舊叫芋絲
同芋頭糕有咩分別

利申：唔食得芋頭，會敏感

對住呢啲傻鳩一句屌埋去就得架啦

不過夜晚咁食係肥左啲
做咩唔食正餐

蓋亞仔

叫我蓋亞佬ok ?

啲互頭係一絲絲唔係一舊舊

...ok

晚餐食唔飽啊 其實平時都冇乜野 但尋晚真係嬲到想殺人

蓋ching

咩事嬲嬲豬呀
講黎聽下

嘩呢個朵受唔起

屋企事

係咪啊

tg

唯有講句船到橋頭自然直